盧xx試咪

感謝各位飲食台既巴絲打
自我正式入駐飲食台
我既快樂一日比一日多

因為咁我更加唔想沉醉係一個網絡世界中
因為 沉醉得多 反而忽略左現實世界好多野
有時係f5到野都唔想做
呢種情況 我稱之為網絡成癮

為左唔毒落去 我決定
由即日起 退出連登

有辭而別總好過不辭而別既

thanks bro sis ter

金兄，有緣再會

😒

以後咪撚搵我